識親啲女都一定話自己有抑鬱

條條都話自己有情傷
條條都話自己俾人恰
條條都話自己無真心frd
有無新意

我有Erotomania

啱呀, 呢啲野我都識講

我有個前度話佢拍五次拖五次都人地出軌話對愛情冇曬信心好驚又俾人背叛（但開頭係佢姣我）
見佢咁慘，果時諗緊做唔做第六個好

其實係咪佢太港女所以先飛尻佢

真抑鬱果啲先唔得閒/冇精神同你講佢抑鬱

我有gaymuimania

好驚呢d又唔熟又鐘意散發負能量既人
以為自己漫畫女主角越慘人地會越想保護你
你夠靚就係既
但呢種就算靚我都應該屌完就算唔想有手尾

唔港女，就只係whatsapp要我秒回，遲一兩分鐘即卡話「係我最需要你既時候你唔係度」。我出左街佢先黎踐上我屋企，冇人開門俾佢就屈鳩我收埋第二條女先唔開門。仲有Ig開到人地女朋友曬恩愛但張相淨係影兩個人隻腳，佢見到人地男朋友對鞋我都有對，佢話我係咪出軌同人地出街啊仲有我遲左食飯都算，落街食，佢聽到我食佢中意食既野佢叫我唔好買，等佢黎先好買。仲有其他野例如突然對我好冷淡然後講分手，問佢點解，佢話琴晚耶蘇報夢話唔中意我同佢係埋一齊，要分開⋯
之類之類啦

得罪你？

最需要保護嘅係表面堅強嘅人
不過又會話唔夠小鳥依人

我都係😓問有過燥狂症 我信佢 好就佢 但最後反而係比佢傷...

你送部gps俾佢哋咪得囉

感情勒索既垃圾

正解
成日抑鬱症放口邊果d一定要遠離

為佢療心傷..

你條仆街

我呵護你

無問題點會同你有計傾

你25夠未

識得啲女話自己情緒病
咩都無心情做野

精神病?

耶穌報夢
佢想像力幾豐富

做咩無端端罵我

耶蘇報夢 都幾有創意

已經係白卡level

呢啲死耶撚要唔要都罷啦

思覺失調基本盤，有幾有創意

根本唔會周圍識仔
會自己摺埋

其實D人成日濫用抑鬱呢個term

耶穌報夢, 跟住你話佢/唔理佢
佢實話「我都係想你著緊吓我ja ma, 唔通咁都有錯咩」

仆街死港女，冇事搵交嗌

情緒化啫

「咁我有病，我都唔想㗎！」
「你一開始同我拍拖已經知㗎啦」
「你接受唔到點解要同我一齊」
「唔通我搵自己幸福都有錯咩」

真係濫用，唔開心就話抑鬱，緊張少少就話焦慮，冇fd 陪就話自閉症，講到尾就係想seek attention , 重要一句得埋黎「點解冇人關心我」，搵嘢黎煩

推 寧化飛灰 不作浮塵

睇佢為人啦 有時好明顯係懶

識親啲女都話自己自卑/冇自信

點解會上熱門

條條女都話俾ex 打

如果佢作假見證
因住俾耶穌懲罰

夠靚都無用 我個ex都算唔錯 但係日日就放負 我每日就係到吸佢啲負能量 大佬呀 一次半次真係無所謂 但係日日都咁就搞唔掂 間唔中就打電話俾我 喊哂咁

真係有個啲，邊有咁易比你識到

有燥鬱、重度抑鬱同重度焦慮
keep住要覆診食藥
冇受情傷但童年開始一直受虐至18歲
一個施虐者病死
一個侵犯+施虐者失蹤 (由小四開始被性侵犯)
醫生多次問我要唔要報警
因為成長階段發呢啲事醫生話我人格已經扭曲左
講真真係唔會周圍講比人知自己有病
貪好聽咩
好彩另一半冇嫌棄

好彩我唔係你識嘅嗰啲女
我唔會話自己有抑鬱
係有時會成日都唔開心 感覺做人會好無力
但係抑鬱係唔會咁輕鬆就講到出嚟
如果係咁 我諗個個香港人都有抑鬱

咪係
邊似我真係斷六親又無朋友

講出我多年來心聲

唔港女

條女應該姓鄭，而樓主姓林

唔關我事
佢情緒自己搞好佢
溝女一定要絕

凌晨三四點 訓緊覺 無覆WhatsApp

係我最需要你既時候唔係度

分手

啲女人好古惑架
成日諗點樣呃男人
用可憐引爆男人嘅英雄感

非常認同，根本啲人就唔理解咩叫真係抑鬱同焦慮
真係患者果啲根本就唔會想講出嚟，只會自己收收埋埋，連同人溝通見面都唔想
食緊藥每晩失眠，每日攰都仆街，點會仲有心情同人講叫人關心
你煩少我一陣我已經滿足

有個朋友又係抑鬱 但周圍同人講自己病情 有時真係會懷疑佢

真係有既人係好怕比人知
唔敢比人知道脆弱個面

呢啲經驗唔係人人有
未遇過會唔識處理
分享吓好有用

我明我依㗎就係要每日食血清素，每日起身都冇力

做心理醫生呢行係咁嫁喇

叫佢出示醫生紙/白卡

Cls ching我同你一模一樣，仲要佢番學我番工，點同你頂到兩三點
利申：已散

我真係無咩朋友
不過唔會隨便同人講
利申 女

如果係康復者又有意發展又會分享吓嘅 始終都係part of her self

思覺失調你好自為知

屌，四句都聽過

咁撚似我經歷嘅清唔知係咪同一個

係呀！真抑鬱都唔會咁易識啦，好似啲真有錢人咁

都唔一定 佢成日呻食極藥都冇好轉...

同時你睇得出大概咩原因導致depress
但佢自己唔會講得出係因為咩事而depressed

同埋佢不在意地搵好多方法distract自己

條女其實唔係俾人背叛
係俾人飛
自己攞嚟

睇太多on9韓劇抽離唔到

條條都話自己有情傷
條條都話自己俾人恰
條條都話自己無真心frd
（條條女都話自己係處未拍過拖）
有無新意

有個前度細個有童年陰影
搞到有人格分裂 抑鬱等
雖然我知道但都無分手
都諗住陪佢捱過個病
點知最後佢同人出軌
心痛到仆街 跟住都係要分手
分手初期仲要係咁情緒勒索我

耶穌報夢？你條女係聖母瑪利亞？

中

官方指定用語

所以你溝唔到

又老屈耶蘇

見到你就抑鬱姐見到靚仔就狗衝啦

我真係有抑鬱 都會諗住識下人
但我同識過既人講有depression係怕日後佢地知道會嫌棄自己

呢個世界冇好男人

其實香港人真係差唔多個個都有情緒病

如果佢同得你一齊 就唔會介意你有病
至少我會係咁諗

不過人哋同得你一齊 你就唔好傷害佢
有事唔好拎自己個病做擋箭牌 去合理化自己嘅錯
No offence 只係我想講下自己經驗同感受

一樣 我係第7個喎師兄

做雞突别多病

想約你上床

如果佢真係好信任你嘅話先至會講

「喺我最需要你嘅時候你唔喺度」
屌 依句真係十個有十個都會講

珍

屌係咪做左襟兄弟

隨時自殺威脅你

無病呻吟，所以我做不合理的事也合理了。

有咩事就話我有抑鬱/情緒/精神病，所以我咁樣做係合理，係你唔體諒我

祝絲打同另一半幸福快樂

「仲有Ig開到人地女朋友曬恩愛但張相淨係影兩個人隻腳，佢見到人地男朋友對鞋我都有對，佢話我係咪出軌同人地出街」

Referential delusion... 精神科問題

你有schizophrenia

real

大把呢d 人

咁可能係真事

唔一定
一樣可以周圍識仔

講得啱

見識過太多人成日以抑鬱症為名搵人笨柒
郁啲就用抑鬱症做擋箭牌
唔做得、唔鬧得、唔管得
不斷情緒勒索返你轉頭
自此我對所有自犒抑鬱症嘅人都當佢普通人
理得佢一哭二鬧三上吊

攞張醫生紙黎睇下先

識有咁嘅人 r/2meirl4meirl

我有 Astronomia

咁佢同你都應該有一定關係/好重視/好需要你

出晒聲想比你屌仲想點？

所以搵處最好 唔使有情偒乜偒

收埋咗了 mon到好實有病睇醫生啦，上ig唔會解決到的

其實香港好多人都有抑鬱 只係無接受診斷治療
香港有情緒問題既人比實際數字多好多

同意

所以每次都係俾人屌完就算
解釋咗

想埋單

講都只會輕輕帶過或者一笑置之
扮無乜嘢

咁都有得相認

完全明
連自己都搞唔掂 冇咁既心力再學人cow仔
自摺算啦 費事又有啲咩事累己累人

最鐘意擺ig story話自己depressed

似有病

抑鬱好撚辛苦
差唔多每日都要扮正常
唔想比人知 有時唔開心
自己入廁所匿埋喊
出返去又要扮冇事
每日都覺得生存冇乜意義
以前好鐘意打機 依家冇哂動力
真正有抑鬱既人點敢周圍講

真，放負真係好難頂

屌 睇完個post 好心同感受

唔開心就話自己有輕度抑鬱嗰啲，同都啲手震就話自己有輕度柏金遜嘅有咩分別

先生買唔買倫敦金？

睇到好想喊

主要想話你知，對住你無高潮

自問我唔會認為自己有病就有特權 只係我想講唔係個個都係咁衰

你姓林佢姓鄭？

大大聲屌佢： 「俾d掙扎呀！屌你老母！」

而家啲女一係放負一係滿口講埋啲無聊野

啲仔都係咁
成日講無人要呀毒撚
前度令佢好大打擊呀
好想死訓唔到呀
轉個頭又出去做尖飲酒食好西cow女

真 情緒/精神病人好恐怖好無助
之前係連登識過個
啲人唔該唔撚好亂消費呢個詞

Sorry lor咁真係呀嘛

Agger 明白

有時女人評價女人
唔好話佢地八婆
因為佢地先睇到我哋睇唔到既野

日日將抑鬱掛嘴邊嗰啲根本係扮/濫用抑鬱二字

真正抑鬱嘅人係對全世界所有人都失去信任
唔會同任何人講，亦好憎任何人嚟問自己狀況
唔想見到任何人，只想一個人呢埋直到永遠
對所有嘢失去興趣，包括拍拖戀愛
直頭抗拒，因為知自己狀態根本不適合
所以一邊有抑鬱一邊仲可以周圍溝仔、識新朋友、發展戀愛本身成件事就好詭異

唔好再信呢啲人係抑鬱啦，扮嘢想人關心姐

可憐人必有可恨之處
盲精啞毒跛招積

大把呢種人
識條女用自己有抑鬱要人陪做藉口 比綠帽男友戴 成日開口埋口就話要自殺 要人就晒佢 煩撚到嘔

好恐怖 依啲女做朋友都不了

我都識一個女仔又係話自己重度抑鬱
十幾年成日都話想死，但自殺十幾次都死唔到
次次自殺都打俾啲fd上去揾佢
但好搞笑嫁wor前排武肺口罩短缺又周圍去撲口罩

好中

人格障礙喎清
有冇成日話自殺
情緒勒索

俾我都頂佢唔順 有病想放下負/seek下attention都算 可以理解 但佢d思想價值觀真係....同佢講野d口吻真係唔得罪人先奇 以直腸直肚做藉口就可以大大聲9up/攻擊人LoL 真係大聲就啱咩

你係人地個ex嘅fans咋 知讀咩書院就扮到同人地好熟好了解佢咁分手原因一定有話你知啦粉絲

啲唔明抑鬱嘅人就淨係會覺得係seek attention囉
你地呢啲諗法咪證明都無企喺佢角度睇
唔排除好多人鳩噏 但講得出嚟嘅都係信任你姐

好正成日丁佢

明啊 ao一生算了

性交轉運

不過淨係標題嚟講係一啲都出奇
香港地大撚把人有情緒/精神病

見到你個樣咪咁講，可能trigger到發作

仲會日日m痛係咪性暗示

我有抑鬱焦慮症幾年了 醫院判斷我殘疾程度100%....我都好努力醫治中 但真心好希望自己男朋友會上網搵資料去了解我個病 而唔係叫我食下朱古力 叫我諗下d開心野呢d說話囉....所以我有時見佢唔理解既時候 我都會問佢可唔可以了解一下我個病至講野...咁我有沒錯？
自問我平時對佢好好 我照顧佢多過佢照顧我！

真識好多都係
啲男人就無事 啲女人就要生要死

成撚日話自己肥嗰d先仆街

Loop來也loop去，lopp得教人掉眼淚

Loop來也loop去，loop得教人掉眼淚